眾說 「伸冤在我，我必報應」 我信終有一天

眾說
「伸冤在我，我必報應」 我信終有一天

撰文: 楊軍 | 發佈日期: 05.06.17

《眾新聞》正在眾籌，請支持！

每年六四燭光晚會的內容都是差不多的，所以有人批評此聚會說是「行禮如儀」，甚至說應要畫上句號。不過，大學學生會不能代表大學所有大學生，更不能代表香港廣大仍很關心六四的市民。

十多萬人每年在同一時間同一地點以同樣的方式，紀念89六四天安門事件，用相對安靜形式示威和向共黨政府施壓。團結就是力量。這是每一個當權者都一定明白的道理。若這股力量對他們有益，必定掌聲鼓勵鼓勵；相反，他們必定會千方百計要分散這股力量，力保一黨專政。

今年是香港回歸二十周年，六四燭光晚會二十八周年。還要等多少個十年，我不知道，但我相信終有一天會等到的。因主說：「伸冤在我，我必報應。」若然未報，時辰未到。

眾新聞眾籌呼籲：

如果你認為我們的內容可讀，想繼續看下去，請幫忙。方法如下：

到Fringebacker眾籌平台捐款：
新增Paypal帳戶：
寄支票給經營《眾新聞》的「公民記者有限公司」（Civic Journalists Limited) ，地址：九龍長沙灣永康街77號環薈中心1210室。
直接存入「公民記者有限公司」的匯豐銀行戶口：747-027688-838
註：用第3和第4種方法支持我們的朋友，請連同「個人電郵資料」和「存款收據副本」email到眾新聞電郵信箱 subscribe@hkcnews.com。捐款500元或以上者，可享有為期一年的每周時事通訊。通訊會在眾籌活動結束後開始寄出。

博客 | 楊軍
【楊軍・牧影記】正職牧師・副業攝影・閒時寫作。一位牧師兼獨立攝記透過相機鏡頭，以光影紀錄所看到的世界，用圖片和文字或抒發、或評論、或報導、或專訪。遊走不同領域，分享人生價值和目的。